見到武漢肺炎香港人咁自私我好心up

身為香港人 我好想為國家出一分力
錢 祖國有的是
我相信祖國缺是的人力
身為香港人我願意捐我地既領導人林太去武漢
畢竟林太有好高既領導能力
相信可以帶領武漢走出困境
同時我亦都好願意捐出香港個3萬精兵幫手保衛武漢 尤其要守住個醫院 唔好比d病人周圍走

有冇香港同胞 同小弟我一樣有呢份愛國同捨己為人既情操 有既一齊舉個手

我都好願意

我知香港三萬隻好愛国家
好肯為国家犧牲
快啲上去為国捐軀

行動post優先推

推完行動推埋呢個！都好重要！
「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

微博最多fans 既狗仔應該先行

我支持香港警察
你們可以上武漢了

交多d稅贊助佢地去都得架

阿蛇肯去
眾籌都捐俾佢去啦

仲有我地最尊敬嘅何君堯議員，
佢立志做議員為市民謀福利，
但係香港人唔識珍惜佢，
真係辜負咗佢嘅雄心壯志，
太浪費佢呢d人才，
而家武漢呢個咁艱難嘅時刻，
真係好需要佢呢種人才去為佢哋爭取福利改善生活

愛國好男兒何律師
落選左之後應該巧得閒
支持佢北上報國